經歷完今次咪話牛市股神沒到

我地係回調定股災之間決擇，分出左勝負先有今日既牛市股神

啱，我就觀戰算

跌咁少就已經分勝負？

少年股神跌少少就叫晒春咁一早比人震走左
留得係到嘅手足先有資格叫做牛市股神

牛市股神 assemble

咪話我地沒到

真